請瘋狂retweet senator rubio press 嘅tweet!

佢叫我地如果認同pass 個條人權與民主法案就 retweet!!!
係時候要show俾佢哋睇我哋有幾想過！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣